如果唔係真心想同我一齊 一開始就唔好flirt我

未追我之前講到自己幾好幾好
話一定會保護我 唔會俾我再亂諗嘢
追到手之後係可以隔幾日都唔搵我，最後丟低一句，話我太痴身俾太大壓力就同我分開
你叫我仲點信愛情

想女友痴身啲

絲打 我愛你
從你言語間睇嚟你都係想搵人認真發展
咁啱我都係 希望你可以遠離fuck boy
同我一齊去開展幸福生活

絲打 上面唔係愛你㗎

咪破壞我大事

咁有冇俾佢呃左蝦條先?

留tg ok？

齋追到定攪左之後呀？ 兩者好唔同喎

我係個好容易就敏感 係好痴身嘅人嚟
想男朋友錫我愛我多啲有幾難
我已經乜都冇要求佢做 原來最後都係玩我的

我冇精神病 唔係中分

我可以搞到你有 再幫你剪

冇 但佢一嚟就已經提呢樣嘢 借啲椅話要去西貢或者長洲同我過夜

齋追到

哈哈哈哈
又一個女人比人呃
唔揀毒撚專一好男人嘅下埸

好明顯啦咁
冇上佢當算好彩

咁即係呃蝦條啦
不要為一個咁嘅人傷心 不值得

佢掉番轉話我衰 係因為我痴身 拍拖提結婚 俾到好大壓力佢 佢話佢好辛苦

見你唔俾就嬲豬
咁早睇穿佢對你都好嘅

仆街係唔會俾你入到位話佢仆街
佢鬧你既野只係9up一通, 你更加唔洗嬲

佢唔理我 我好想喊

可能係佢唔想有精神病同剪中分

唔係你問題，放心

男人提分手有千千萬萬個借口
你早啲知佢係一個咩人
好過耐咗俾人hurt得仲深

同埋佢唔識珍惜你 你都唔需要去留戀
增值下自己 愛多啲自己
咁先會搵到一個愛你嘅人

唔flirt你又話個男仔無趣

多謝你
啲人通常都係踩我
好感動 估唔到你會鼓勵我
連登有愛

好啦好啦剪啦剪啦 唔好唔開心 覆返你喇

而家我唔要你88

多謝你絲打 估唔到連登都係有愛嘅 你令我開心返啲 多謝你

愛情同搵工一樣
好難第一個就係啱果個

又一個唔要我了 ...

好過佢玩完你一輪上埋床屌過唔知幾多次再突然話唔岩，佢都算係咁

我真係唔知我嘅Mr Right究竟幾時出現

Tg: sixdaywork666

笑𠹌到仆街

Hello nice to meet u

咁你真係煩呀ma 死臭西

收聲

唔少男仔對住冇咁在意既人可以鳩flirt
對住在意既就反而未必會flirt

男人係咁

搵毒撚埋單啦

i totally agree with you

拍咗幾耐

男人有時候真係需要獨處，但係你做過啲咩黎搞到佢冇搵你幾日，例如嗌交？

愈口花亂承諾愈信唔過

你個名

有一次同佢出街
事後佢覺得我chur得佢太緊囉 啫係我有意無意都會提起將來、唔想拍拖玩玩吓之類嘅嘢俾佢聽，佢就覺得我太過比壓力佢，朋友都話佢其實由頭到尾都唔係太鍾意我㗎咋

真係唔太鐘意你鐘意你會有意無意諗將來同你會點

完全同意 到最後終於明白曬

其實係咪你地正式一齊之後佢覺得你太chur搞到佢日日冇哂私人時間呀

但點解可以blame翻我轉頭 話係我太敏感太過痴身？係咪的確係我嘅問題？我唔應該太過chur？

係你唔識分啫
好仔定fuck boy又唔知

佢同幾個女仔出街我都係don’t give a shit個種心態 對佢絕對好寬容 一直都同佢講緊話如果佢想做自己嘅嘢 話聲比我知就無問題 只不過係成日同佢講話我好想好想同佢行到最尾 又話將來要點 佢話好大壓力 因為我成日講呢啲說話

暫時聽落唔覺得你有問題

我識分就唔會搞到依家咁
我都係想穩定認真 點解咁難

我呢啲條成舊木咁，又唔同女仔出街嘅好仔你地班女人又唔show我

咁其實係好事嚟 下次唔好咁易信人

我show你 你對我專一我一定會好好對你

世界上仲有好多其他嘢 愛情呢啲唔洗太看重

有幾chur

你幾歲先

係，佢同我講話我哋唔適合
早排同佢講話我掛住佢佢都唔理我 淨係問我做咩事
鍾意一個人 講一句我都掛住你 好難咩？

我妹妹仔嚟

我夠小弟弟啦

咁又係

專一基本嘢

20都未到

咁你一定好叻了
我就一般般

佢幾歲？

佢唔係真心鍾意你
一個人係咪鍾意你 你感受到嘅

你:自作多情愛做夢
佢:蝦條就手隨時食

係我太傻

交友app?
拍左幾耐呀
唔好再咁天真喇

同病相憐 每次拍拖我都覺得好hurt好心痛

你拍咗幾耐啊 如果係幾個月就提結婚的話 我係仔都驚啦

時間好短
原來真係會嚇走人 咁係我自己太投入喇

你竟然明白我！

我覺得會同對方講將來一啲都唔奇 因為真係鍾意一個人點都會諗吓以後嘅日子

但成日講同有提起過係好唔同 如果成日提起比人嘅感覺會似係你想人埋你單

睇你啦

太心急渴望一段穩定嘅感情la 不過多謝你

呃還呃咪比人呃走個處 要識保護自己 如果唔係你將來會後悔

點解？

我都好想知點解 一開頭就對你好好講到點點點 一齊左同佢調下情就突然間話壓力大想逃避

利申巴

咁比我呃埋啦

咁高質得唔得㗎

唔得！

差別待遇

你呢啲擺明鹹濕 你個名

我個名咁型都拎唔到tg會好無面

係
而家一個二個追之前講到天堂咁
追到手就變左地獄

叻flirt女就唔會只溝你一個啦

溝完我咪再溝第二個囉
再同ex復合
好未？

唔太鍾意但要你同佢過夜

佢只係未揀好應該要同邊個女仔一齊 所以先覺得大壓力 其實完全唔關你事 正常如果係咁樣大家想確立關係應該係開心事至係 所以算啦佢都唔係一個好人

想溝我？？

絲黎講178又真係好高，無咩選擇

專一反而係呢個時代最難能可貴嘅野

到擁有左專一，又會出現其他野令你覺得原來專一唔夠

其實只要你覺得佢係右先生佢就會係

呢個好真

但而家專一都冇 仲講咩其他嘢

你同個fuck boy講想穩定？

見到依到喺毒撚真係忍唔住屌 成日話乜柒男不壞女不愛 成日話自己係好男人 屌你老尾生得樣衰溝唔到女就認命啦 你班on9仔到老咗依然唔知戀愛係點處都未破啦 看破紅塵 等我話畀啲毒男on9仔知乜柒係好男人 好男人係照顧到女人 畀到個女人有安全感要保護到女人 好似個女人俾mk撩你就要企起個女人前面屌鳩個mk 唔係好似你啲毒撚咁托一托副金絲死人眼鏡同個mk仔講大佬對唔住